終國的同胞我們是時候團結了!

我們要讓美帝知道美國沒有了中國就甚麼都不是!
要團結給他們一點教訓!
罷用iphone!
罷用google!
罷用facebook, instagram, snapchat!
罷玩外國遊戲!
罷穿美國時裝品牌!
罷吃美國的東西(例如金拱門)!
罷去美國!
罷兑美金!
來讓他們瞧瞧我們中國人民的團結和力量!

p.s. 同胞們請自行用google translate換成殘體字

中*

不用google怎麼用google translate

支持樓主

讓美國沒有好日子過

中國萬歲

同志們是時候團結了

Bye Bye美帝

忘記了還要罷用英文!

我们要让美帝知道美国没有了中国就什么都不是!
要团结给他们一点教训!
罢用iphone!
罢用google!
罢用facebook, instagram, snapchat!
罢玩外国游戏!
罢穿美国时装品牌!
罢吃美国的东西(例如金拱门)!
罢去美国!
罢兑美金!
来让他们瞧瞧我们中国人民的团结和力量!

对！马上订票明天去深圳的电影院去看皮卡丘/red]
[red]支持咱们中国的电影院刺激咱中国票房

让美帝们知道中国的电影市场不比他们差！！！

屌你老母

推上去

讓更多同胞看到

團結一點

中國同胞已經再不團結

讓我獨自奮戰到1001

美帝

中國人的團結

無人問匯

津

獨自奮戰

已死

連登有冇1001個icon

先叫綠卡同胞返祖國，仲有放棄海外護照先講